本地最強trap music 少爺gang出mixtape無人聽無人理？

痴線正到喊 bmbm

要trap有trap
要soul有soul
要flow有flow
要melody有melody
要本土有remix

SYGHGLF Lost Tapes 2/2

同場加映

trap為主
SYGHGLF Lost Tapes

trap beyond🤟🏻youtube先聽到

PUSH